蕭生都覺得特朗普既勝算加強左好多！！

應該穩陣掛！

燒生 靜靜地......啦

屌你老母

靜啦

有晒圖表分析喎

私怨能死開啦屌你老母
Side能晒我d data

袁爸屌打燒山
樓主dun cry

30秒 信多次

拜燈贏硬

熱狗露底
嬲

廢話少講 拜燈必勝

老燒

冇可能喇
拜登一定贏